［帶錶JJ入］求有無人知尼兩隻錶分別現價幾錢？

1.AP 26320st oo 1220st 01

2.Panerai Luminor PAM00317

我想知 水價 同 行貨 分別幾錢？

PAM00317
14萬

26320 14萬幾

有14萬幾你地會入手邊隻

你地建議係邊度買？

AP 係專門店買

哇

唔識錶既野 但見到咁正好想買